有冇巴絲食過大家樂嘅非洲雞排 特色腸餐

因乜解究塊排又咸又臭

因為大家樂

唔緊要啦 有雞食

因為非洲?

其實咩叫非洲汁

呢個其一
但塊野似係用咸味遮臭
想知其他人係咪都食到

非洲雞排，因為早排巴士肉事件，所以專登寫埋來源地

但都好似有問題

佢專登落左好多“粉”係表面
同埋正路肉點會咁咸

好想食

黃秋生套伊波拉？

巴西肉事件之後焗豬差咗好多，塊扒超薄又冇味。連招牌都收咗皮

食大快活啦 好味咁多

樓下冇